請繼續全力追擊村屋僭建

鄉事派牛屎佬勾結鄉黑 中聯辨搞事打人，大量屋主僭建無枉管，太過污煙瘴氣 ，我地唔可以停 要繼續超合作運動全力追擊佢地